你地就繼續幫5毛推post啦

繼續留言同佢互屌
繼續留埋啲無意義嘅五毛死全家等廢話
繼續留block 字
繼續幫佢唔洗自己推就上熱門
繼續做咁就啱架啦

人地後背後笑你地on9兼無腦架咋
叫極唔撚好推仲係到推

睇下入邊幾多醒目連登仔
推到上曬熱門

同一個5毛開兩個post
就氹到你班連登仔幫佢係咁推

推一下

叫左唔好推再覆post既人係想點

講咗十幾萬次
都仲係忍唔到口
係要同五毛互屌
推曬上熱門
連登仔係咪真係咗豬閪呀

對付呢類一毛呢
你首先冷處理
然後等到佢後面頁數多個陣就睇下ID重覆頻率
頻率越高代表一毛可能性越大

有冇諗過推POST其實都係五毛

一啲真心豬閪
一啲懷疑係五毛扮曬野叫唔好推
但自己繼續推

頁數越多自爆機率越高
由得佢推POST
推到咁上下一網打盡

有諗過 有啲起一起底
係似自己友架 不過唔聽人講囉
忍唔到口係要屌一屌五毛先心安理得

連登仔唔識冷處理

其實稍為有腦 見到標題唔對路
起一起底 就知5毛啦
無必要推上熱門
幫佢免費宣傳

屌佢地正仆街

而家咪教你囉屌
果位一毛樓主呢其實就係豬隊友黎
唔好BLOCK佢 要追縱
佢開埋D垃圾POST連自己友都釣埋出黎

連登一早就俾中共派人監察緊
少部份五毛識扮自己友
一有機會屌返人轉頭

推 唔好再回on9 post

721

負評都唔好比，直接上一頁

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

只看，不回，不按！

無撚腦
講左十萬次負皮block上一頁都唔撚聽
次次f5成版都唔關21事
屌